「班農」即將凍結習近平和王岐山在美國萬億資產

「班農」即將凍結習近平和王岐山在美國萬億資產，班農號召對中共72小時最後通牒- - 中共必須在72小時內交出病毒所有信息否則立即經濟制裁沒收王岐山和習近平海外全部財產並歸還給合法擁有者中國人民

又老屈習主席，比多 d 證據出黎好喎

習大大得番72小時都冇嘅時間考慮

佢有權咩？

難道美國回血劍？

真定假？
咁習總唯有孤注一擲 拉埋13億人攬炒

收割中国

佢講到咁，又得72小時。
我估真係有可能得
萬億資產

萬億資產
真係咁多咩
有少少唔信

萬億，仲要美金
我想像唔到

=香港外匯儲備

回血劍

正，幾驚只係取消戶口

有幾出奇
老江果時都有啦

問題係，如果真係侵意思
點解要放風72小時俾佢走得甩？

班農

幾千人工但萬億資產

Good

真回血劍

中國人民可以去美國拎支票

收割韭菜

村長
用佢地說法都1，2個億

萬億再分比13億人

佢認為要咁做，點會即將

條片點解會cut到怪怪地既

係真唔係。

點止咁少

14億人 差唔多啦

一個村長都1-2億身家
高級d 咪不得了

沒收埋中共官員所有資產

海航市值幾多?

屌你老母啲廢老content farm片都好討論

屌，雖然好想信
但係理性話我知信唔過

抄家時全球直播
逐項資產同佢數
咁先好玩

做咗先信。

拉

要做到咁先有機會選到

美帝回血劍 咁岩印左幾萬億

Trump抄過墨西哥毒犯家, CCP一樣可以抄.

分畀邊個？

點會呀

凍結左咪即刻支爆？

習囝終成最大韮菜

有 冇咁多錢你控制唔到共產黨

每人每日食你一蚊, 一日有14億
一年已經有5110億人仔

習大大捐咗唔止一億俾哈佛先送到自己個女入去讀

犯國安法
派d休班狗嚟捉你

美債走數先係真。回血劍

萬憶美元

中共肺炎受害家屬

佢咁樣公開得是咪即係已經唔可能畀佢轉移資產？

習總做咁耐都只係得萬億已經相當清廉

班農: 習總你嗰萬億資產我沒收喇.
答案一:
習總: 唔可以沒收
班農: 即係你真係有萬億資產啦

答案二:
習總: 胡說八道. 我根本就冇萬億資產
班農: 咁即係嗰萬億唔係你啦. 咁我沒收喇

歸還給大劣人民係味姐係97年之後比錢大劣再開發，相信用帶人民出苦海

兆呀。屌。萬咩億

屌，邊會有事
侵侵同習大大咁老友

留名睇下星期一

班農邊有實權？

吹到 岩哂比連登仔打飛機

得萬億咁少？

佢講嘅野有邊次中

深圳D村長一定唔止.
就算深圳D 二線外村長. 都50億UP

其實淨係公佈家族持有嘅資產清單同證據，已經可以好震撼…（唔知持有咁多資產，有冇向中紀委登記？無嘅話，算違反黨紀…）

不過應該等拆咗防火牆先啦，等全國人民了解一下…

班農依家癡新中國聯邦玩

扮下姐

咁快開大技 真定假？呢招回血劍勁撚過核彈

抵啦

佢點走有萬億資產

美債係中國得幾多呀 點會夠支共收藏係外國既錢多

即係歸還俾邊個

佢地係用政權合法去做全國性既貪污
舊年美國定加拿大有班大陸仔渣法拉利 / 波子車隊黎搞事
後尾起左底好似只係省委 咁上下水平

你諗下省委都貪到咁多
正國級個班核心人物仲會少得去邊

係咪冇睇錯

凍結左先講喇

你估佢想拎就真係有得拎咩
資產係哂美國地頭 政府唔比佢郁有得郁咩

萬萬億先正常

佢黐埋郭文貴條間諜度，睇定D先講啦。呢兩條友就快變新版黃毓民同陳雲。

72小時走唔哂，走一半當你贏
你估美國唔會mon 實d 錢？

做左先講

凍結咋？充公啦

聽住先

之前個d縣市濕鳩細官都幾百億

剷起曬雜種成家既 唔出奇

點會冇，美國上市中國資產，乜你真係覺得係所謂民企老闆自己㗎咩

Youtube D打飛機文信西
睇支爆影片睇左十年
睇到由買得起樓變買唔起

好似真係有,之前出左份報道講緊唔知有幾多慕億既存款係10個中國人擁有,第2日口交部就屌鳩間銀行唔尊重私穩

小學雞年薪咁低點解會有咁多錢

派俾十四億人 每人有成千蚊仲唔反你？

中方堅決反對 認為美方橫蠻無理 必將採取一切必要措施予以還擊

习主席唔係得兩皮月薪咩

感覺流過流肛華

比番中國人民純粹落習習面

啲錢最終可以回收番

咁大筆錢 3分1都唔知走唔走到

ban 梗

Push. Agger

班農自從同郭文貴拍膠片後對佢既印象已經淪落到新唐人大紀元之流

美債係食左既數. 要開新財源.

習總打貪點會有萬億資產你地唔好屈佢

收歸美國有

咁維尼啲家屬點?

On9 班農。主席一個月工資都冇5千人仔
死鬼佬 屈人都搵個好啲的籍口啦

正呀

條片邊有講過成萬億？樓主老作想點？

但d錢放得去邊，咪又係西方世界

好多5毛

人地都話72小時，咪食花生囉

萬億每日生活係點過

咪係
開放左40年仲有咁多人係窮撚 除左班人自肥之外
班人收起哂D錢放係外國 流入都唔流入番係中國內都係原因

鳩噏

粟米習要錢嫁咩？佢開句聲就有嫁啦

小二花生大大碟

The war is coming Mr Wayne

唔係話唔信佢,但佢邊有咁大權,以前就話姐

推

你應該講緊既係，瑞士銀行100個中國人總共有成萬億美金

我代國家保管

班農一早冇做啦喎

美國回血劍

真 唔信得萬億資產咁少

萬億？ 點解咁多錢嘅？佢好高人工架？

逼到埋身係時候炸水壩射核彈啦

你講到好似揸Cash咁
痴線，72小時HKD$1mil都難走啦

哩個聽住先

萬億有幾撚多啊,國家主席喎 地方貪官個仔去到美國一日一架新林寶都得

萬億美金一個人
下面果班少兩個零都勁多啦

唔係好信

又引我地連登仔打飛機
btw照射咗先

憑自己本事沒收嘅，屌你老母🖕🏻
雜種：😦😦😦

咪係 唔信有更多証據
佢手上一定冇

屌原來未凍架？

個女佢呀爸咁既基因，讀咩都死啦

真定假,呢個中國人民實支持喎

十四億人每人派幾多？

做幾多世先有？地球滅亡前夠唔夠時間？

幾多個零

堅定流？

上次佢講完72小時要關領事館 真係72小時要關

當佢一萬三千億，即係每人分到一千美金，加埋自己一千人仔，強哥可以講有6億人收入八千以上，脫貧成功

「拿，講咗架啦」
類似咁
面子工程

我算唔算係中國人民呀
1萬美金就夠啦

新中國聯邦

唔鳩信, 你凍結佢佢咪搵你國內D 外資嚟開刀唔信美帝會咩都唔講就凍結, 結得就打仗不遠矣

推願榮光歸香港

72 小時後答案唔啱聽先做
即係最多係個開始

同埋點都要保持返距離

習大大原來搵埋咁多錢
真係中国人嘅驕傲
美帝竟然想凍結習大大嘅資產
快D發微訊share 比支国韮菜睇

GOGOGO !

屌 郭文貴啲friend嚟

起個人工島一萬億，我當兩成落佢地袋，再跟職位分返，習大大無分到1千億我唔信。

一個項目百幾億美金，兩屆加埋之前老底，話無一萬億都無人信啦。

班農最近都係堅料

班農聽住先啦

得一萬億咁少影衰雜總啦
做得皇帝，成個國家幾百萬億資產都係屬於佢

見佢可以係香港買樓就知

一定屈啦 習大大人工咁低邊有咁多錢

呢一步有排都未到啦 , 要做到呢步 , 香港最起碼先要撤僑

袁爸話維尼唔算好貪

「班農」即將凍結習近平和王岐山在美國萬億資產，班農號召對中共72小時最後通牒- - 中共必須在72小時內交出病毒所有信息否則立即經濟制裁沒收王岐山和習近平海外全部財產並歸還給合法擁有者中國人民

班農唔係同郭文貴癡得太埋變9upper咩
咁應該冇咩牙力

可唔可以凍撚左先

真 割韭菜

最緊要搞埋屋企人

邊單 好奇一問

阿侵第一智庫唔係班農咩

咁大個人出post睇下咩source先啦
見飛機就打咪撚咁戇鳩啦

72小時咩都走哂啦，超

吹到咁大
我就唔信

買學位你識條春咩
唔通佢做美國人都要話比你知

聽住先 班農近得郭文貴多

屌你美國狗撚到
呢頭俾72小時
實際時差去到中國減12小時
即係得返60個鐘俾我地習主席諗
習主席日理萬機邊有咁多時間諗

小學個陣將讀中學大學既錢投資美國
錢搵錢 利搭利

唔出奇囉其實
鎮長都幾億身家

唔好氹我開心

國師唔係流

"即將"???
"籲" ONLY

快

咩呀，中國明明話美國防禦唔到超時空打擊，中國射既飛彈早一日就可以命中美國，咁美國俾72個鐘佢，佢地應該有96個鐘去諗點射飛彈

無知真可怕

此地有銀萬億兩

三四線啲高官都有幾百億身家

係先好講，唔好得把口

財長講先算啦

原來習總2020年要全面脫貧係咁玩

想索左支那d料順便索埋維尼d錢

冇事嘅 dllm唔好燈

後尾好似講翻唔係100個

最好咁玩
佢地屌
間接公開有幾多資產係美國
等d小粉粉睇下

推爆佢

但係一把係斬自己人
另一把係斬敵人

我唔信

燈定先

咁少果D係俾人查
打貪拎出黎用嫁

應該有
物業，股票，公司

舉個例子，中聯辦擁有三中商
咁三中商就屬於中聯辦主任？
背後一定有唔同嘅股份比例係唔同權貴手中

兆呀
don’t use communist chinese

我都覺得難以置信，咁搞法隨時熱戰

真係再講

段片好有藍屍風格

快啲！
快啲！
快啲！
快啲！
快啲！

平均全國一人一日收五毫都不得了

唔怕，仲有呢張可以用

快撚d啦等成年

唔駛刷銀紙了

兆係咪好難打？

收歸國有都正常d 點會發還畀中國人民

講緊全部黨員 家族既錢被沒收

牙習有錢到

萬億？叫呢兩個patpat坐左咁耐既人俾證據出黎？

我覺得未來72小時應該啲仔女親戚會爭住登報同佢兩個斷絕關係快啲。

宣布收歸國有再平分俾美國國民
Trump trump民望仲唔爆升

在美國的党员 間諜 做野吧

辭職定炒左好耐啦

快啦
大左開口牌
一陣轉左俾人

9upper

唔打點保得住幾千萬億

牙你老母臭閪

合唔合美國法律架其實

日日逼16億人俾1蚊都16億
1萬億真係少左d

算吧啦
又係郭文貴班友

侵唔會敢 因為會激嬲共產黨

真㗎？

習維尼宜家認又唔係 唔認又唔係

全部支那人嘅資產都屬於習近平
普天之下，莫非王土

又要收割

7千蚊個月，有成萬億資產。icac做野未？

涷結左先算啦 真係涷既同打仗開波有咩分別

連燈仔勿燈

有咁撚多美金資產？

犯國安法，拉得

on9

有萬億仲出名過世界首富啦

作新聞專業少少好冇？

好撚易, 一間平保已經過萬億, 大陸呢d求其都有一百幾廿間.

如果係，班農又知，但係發生前講出來
佢一係痴線，一係

屌 我搞錯
我本身係想跟呢篇野改但唔記得左今次係美國射個波俾中國
正呀 有成90幾個鐘慢慢諗

當真??

我信習大有，但佢會放美國咁on9?
我又覺得唔會

咁做全部大陆美资公司都等俾中共充公

9up完未

每日逼自己使100萬可以使到幾耐？

內容養場朋友仔

美國一定幫中共計好晒有幾多資產
進軍美國呢D錢一定唔會慳
只係凍結得同充公都係無分別

你未撚玩啦
區區一個小省委都貪百幾億
連央視都報埋

尻up，老習d資產喺加拿大，佢家姐幫佢hold

薄熙來同周永康抄左幾多家
永續帝制黎講有一萬億唔出奇

要證實不存在嘅事不存在係好難架，聽講

唔好凍結偉大嘅國家領導人啦，一定係班手下做得唔好，罰班手下好冇啊，咁樣先好玩喎

用下腦就知無可能呢幾日發生
制裁一定係一級級上，點會一來就打大佬
而且班農無權㗎喎...

冇
習大大人工得幾千蚊年薪

其實我信 習近平 真係有咁多身家
但應該上年一早已經拎走哂, 唔會放係美國

因為 習近平 由上年開始, 已經決心同美國搞對抗, 勢成水火咁
仲點會繼續放錢係美國??

不過, 我諗依然有大量 中層/低層 黨員, 將D錢放係美國
因為呢班黨員 只係下層人士, 唔知道 習近平 竟然咁痴線真係同美國開戰
家陣先發覺奶野, 已經太遲了

美國淨係 充公 呢班 中層/低職黨員既身家, 已經足夠

凍結>打贏仗 仲使咩還

等睇石頭同腳

即係 直接接管阿里 京東 拼多多

應該先俾全國人民知道書記窮得只剩錢

係真唔係㗎？唔好氹大家跳開心舞喎~

好多都係 香港富房

哦

堅定流呀，個人定全家資產先

係就快 睇死又係鳩吹多

班農定郭文貴吹得大d

Push

封咗先慶祝都唔遲

因為習總有一個比依個更痛嘅春袋準備比美國佬揸
利申：鳩估

美國邊有可能還萬億比中國

防空洞準備

屌 凍結咗先講啦 即將凍結咁佢而家轉走晒啲錢 你咬佢？

習主席有撚百幾億，我就唔信，維穩應該用左唔少

習近平佢嗰啲家姐細佬全部都係控制緊中國最重要嗰啲資源

屌你鹿鼎記咩

初步點算，習豬頭家產總共係三十八萬兩

王岐山神隱咗都中招

吹咁大, 可能性係零

美國拎晒去補貼美國人同五眼國家先喇
支那人沒有一個是無辜的

佢唔係話要拎病毒資料？

2010-12年有一說話單係江賊本身已經貪咗成2萬億, 甴種打貪集支那貪官身家於一身其實都唔出奇喇

最好係凍晒所有共狗，惟獨是唔凍習帝。
想像下當身邊全部鷹犬都變晒饑餓既喪屍，惟獨是企喺喪屍群中間既皇帝重係肥美既維尼……

可唔可以做左先公佈

content farm？ 殘體既喂

和味了

佢位千金囉

上年都吹緊中美斷交, 台灣入聯
衣家吹緊拆firewall同制裁中共黨員, 你可以一年半載後再睇

應該要Post 去微博等佢d 子民睇下原來牙平咁撚rich

D 錢係薄生既 幫佢keep 住先咋

食住花生等睇戲

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

係真至好.... 班農已經摸清曬領導人D底細？

全亞洲最大韮菜上綫了

中共只係政黨
向聯合國登記嘅係中華民國
明顯係斷中共嘅政權認受性

俾大陸燦知道
雜種有幾多錢
哈哈咁熱鬧啦

真定假 怕左YouTube d打飛機片

想問凍結左未？

凍結左未